{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_093113",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6886446'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2018-03-31",
        "domain": "음식점",
        "title": "윤식당 김치전"
    },
    "text": "ユン食堂 キムチジジミ\\n\nキムチジジミは韓国の伝統料理で、主材料として使われるキムチは白菜を発酵させて作る。 キムチには多様な味と香りがあり、ジジミのように柔らかく煮て食べることもでき、少し火を通した後に噛むこともできる。 キムチジジミはキムチとジジミ粉、卵、食用油さえあれば簡単に作れる。 ジジミ粉にキムチと卵を混ぜ、フライパンに食用油を敷いて生地を焼く。 ジジミ粉と卵の調和でほのかな香ばしさが生きており、キムチの辛味が調和しておいしく食べることができる。 キムチジジミはおかずとして食べることもでき、ご飯と一緒に食べることもできる。 伝統的な韓国料理の食事でよく登場し、どんな食卓でも合う美味しい料理である。 世界各地でもキムチジジミを楽しむ人が増えており、多様なバージョンに変形され多様な楽しみどころを提供している。 キムチジジミは韓国の代表的な食べ物の一つで、多くの人に愛されており、韓国の多様な食文化とも密接な関連がある。 キムチジジミは単純だがおいしい食べ物なので、一度は家で直接作ってみるといいだろう。",
    "QA": [
        {
            "question": "キムチジジミはどのような料理ですか？",
            "answer": "キムチジジミは韓国の伝統料理で、キムチを主材料にした料理です。"
        },
        {
            "question": "キムチは何で作られるのですか？",
            "answer": "キムチは白菜を発酵させて作られます。"
        },
        {
            "question": "キムチジジミを作るのは簡単ですか？",
            "answer": "はい、キムチジジミはキムチとジジミ粉、卵、食用油さえあれば簡単に作ることができます。"
        },
        {
            "question": "キムチジジミはどのように作るのですか？",
            "answer": "ジジミ粉にキムチと卵を混ぜて、フライパンで焼きます。"
        },
        {
            "question": "キムチジジミはどんな味ですか？",
            "answer": "キムチジジミはジジミ粉と卵の調和でほのかな香ばしさがあり、キムチの辛味とも調和しておいしい味です。"
        },
        {
            "question": "キムチジジミはどのように食べるのですか？",
            "answer": "キムチジジミはおかずとして食べることもできますし、ご飯と一緒に食べることもできます。"
        },
        {
            "question": "キムチジジミは韓国の代表的な料理ですか？",
            "answer": "はい、キムチジジミは韓国の代表的な料理の一つで、多くの人に愛されています。"
        },
        {
            "question": "キムチジジミは世界中で楽しまれていますか？",
            "answer": "はい、キムチジジミは世界各地でも楽しまれており、多様なバージョンがあります。"
        },
        {
            "question": "キムチジジミは他の韓国料理とどのように関連していますか？",
            "answer": "キムチジジミは韓国の食文化と密接な関連があり、伝統的な韓国料理の一部です。"
        },
        {
            "question": "キムチジジミを自宅で作ることはできますか？",
            "answer": "はい、キムチジジミは単純でおいしい料理なので、自宅で作ることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 337,
        "QA": 403
    }
}